Atelier 2 :

Pourquoi Node.js
''''
ici Avoir un backend NodeJs est très pratique d'un point de vue synchronisation back/front vu que c'est du js de chaque coté. Assez importante dans un chat. 
La gestion du chat n'étant pas très lourde, Nodejs pourra parfaitement supporté la charge.
Application temps réel sur poste partagé. 
''''